睇下維尼熊點張開血盆大口

和藹可親既一條糖尿熊

仲諗，救人啦
即刻過去油尖旺